一個小學生點搵到一萬蚊

歡迎自由發揮

蘿莉都有市場價值

樓主收埋左 然後叫佢去搵

會唔會壞

問老母攞

Part time daughter

做童星

ptgf

咁就要老母支持先得

炒吓yes咭，萬變咭

搵幾個大人扮綁架佢
事成後拎番$10000贖金做commission

拆利事

吓唔係綁匪收commission咩

賣處

個小學生風險最低，收少啲應該